咁嘅情況，應該係箍牙定係矯骨？

小弟由細到大食嘢都係用右邊牙咬，搞到啲牙同骨都有少少移位。

示意圖

大概就係下顎骨偏去左邊少少，當我合返正個骨位，但係啲牙齒就又黐唔實

仲搞到左下嘴唇同下巴唔太平均，雖然平時睇就唔係好明顯，但係我一影相就見到

有冇巴絲打知要點做

問牙醫

之後食嘢用返左邊 其實我都係咁 之前去睇過個正骨發現咗我有呢個問題 叫我多啲用返左邊咬同用手按下左邊面 但一按就痛到仆晒街

Ok!

真係哭𠹌咗，我依家先18，又唔係好嚴重，希望仲有得整

同埋我而家連牙齒睇落就生得整齊，但係就錯位

推

上連登問

小弟仲係學生
唔想用屋企人錢整，用part-time錢去整，就係驚洗太多錢先問

你大細面應該好嚴重？

矯骨真係有用？

咁又冇 但嘴唇有少少明顯